係酒樓食緊飯既你 請同隔離位講句 黑警死全家

老母節實會有休班狗帶住屋企人去食飯
可能坐係你隔離

大大聲講句黑警死全家
係手足既 會回你一句 三萬THX!
係黑警既 就要佢老母節都唔好過

你邊撚個呀屌你老母
開POST係咪要問準你先開得呀

你拍片示範先

縮番去你老母個閪到啦
阻尻住哂

你地唔可以咁屌樓豬

黎啦樓豬拍條片示範下唔好俾佢地睇死

其實大大聲聲同親人笑鳩啲狗冇朋友走去運冰毒 做狗做到唔敢同人講做咩職業好過 你咁樣有啲cringe

樓上咁多五毛狗

唔係好識點做
不如你示範下先？